有冇人認同香港收緊人租個班好陰濕

出黎同人交際時 就hi政府 hi個樓價高 d人買唔到樓好慘

暗地裡就係咁加租 無本生利 叫d租樓既人一蚊都儲唔到

有錢袋理撚得你，最好以後全部人都買唔起樓，咁就發過肥仔啦

應該要透過土改沒收哂佢地D樓

你不如早 d 出世做大陸尼啦。